[角川+DMM]艦隊Collection [26] 進入冰河時期

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

Wiki：

Twitter：

kc3好用

係咁斷線

呢度冇咩人ON
有冇啲咩主要傾艦C嘅可以畀我入
其實唔一定艦C
只係想搵個同好谷吹下水

入黎貼圖區囉

荒潮

很想要吧

server大爆炸

田中死都唔肯延期

New post lm
早波你係邊

又斷

爆左成晚
死田中肯改期未

過完e3

oh Arashio
SOX

個個都傳係山寨地平線啲大陸佬攻擊艦C server

咁狗

不過今次D DDOS攻擊似係集團式攻擊
定時定候打你server仲要係一次幾個順住落去打，cls

マルキューヒトマル。提督の皆さん、おはようございます！

今日は祝日の月曜日！成人の日です。現在「艦これ」運営鎮守府は、何気に慢性睡眠不足状態ではありますが、ラバウルの二式陸偵改…のちの夜間迎撃戦闘機「月光」隊のような毎日を送っています。本日も頑張ってまいりましょう！
#艦これ

琴晚漏夜整ios烤餅

咩係貼圖區

延期了

都係無動力去e2撈
儲糧算

+1 打戰果算

要不是長門鎖左係e3

老納呢

我用長門削老納斬架

仲有人玩

你仲有雙傻

其實今次2關都食長門
睇閣下選擇姐
我就e2 4出4斬
e3用nelson 半食屎

真愛

被虐狂

我反而係nelson落E2 長門留E3

完全入唔到

朝潮型

新手留名

同各位比較我係真新手

我仲新過你

何出此言 依度得我1個得1粒甲章

me zero

我15冬入坑 我最新手

我都係動畫黨

早你地少少

15冬前入坑 打唔過活動E1就棄左
睇完動畫有FD叫先回歸等打15秋
算唔算動畫黨

Dllm e2出架2.7%嘅大淀都唔出架3.2%嘅早波

算

又貓屌你老母

連線唔穩定

原來係被人攻擊
唔怪得呢排會無啦啦貓咗

全日返工用手機玩又無事

上晝玩無事*2,
不過依家入唔到game已經

「艦これ」稼働サーバ群は、波状的な悪意ある飽和的接続攻撃を受けています。適時防御に努めておりますが、時折サーバとの通信が不安定となり、提督の皆さんにご不便をお掛けして誠に申し訳ありません。執拗な業務妨害行為等に関して、関係各署と連携しつつ、必要な処置をとってまいります。
#艦これ

提告lu

插入新topic

我17年1月先入坑
今次斬E3咁啱係我入坑兩周年嗰日

我都係17年1月
1月11日兩周年

成班甲提

太色情了

下==

又貓到乜咁

0甲
完全唔夠打，最多打乙，今次丙都好困難（冇陸攻）

陸攻真係最恰新手

銀河 野中隊 呢啲絕曬版

睇攻略 個個都XX戰隊 乜乜戰隊，我仲係用緊烈風流星改彩雲咋，
唔打戰果又打唔到甲乙，根本就係幻想裝備黎，
至少俾個任務我地有方法去攞裝備嘛

我17年1月入坑咪又係一樣冇絕版陸攻
最勁就係1隻三四型 1隻二二型,
其餘都係一式陸攻(萌新隊)

但係陸戰方面係好好多嘅
17春(5月) 勉強係大佬們幫助之下打左個甲攞到64 同54戰隊
呢個真係無可替代

而新手可以攞到嘅裝備其實都唔差, 但係要花時間改上去
季任可以選隼II型陸戰
改修上隼III型再改修上max嘅話係勁過54戰
配埋今次送嘅二式陸偵絕對係神飛機黎
冇64同54建議改兩隻隼IIImax

至於陸攻就隨緣 因為我成手九六一式都係照樣打甲 暫時唔會係決定性裝備

依家有啲裝好似係有得做任攞
但啲任務要求都幾高下

*對新手

依隻game勤力都要1年先完全脫離新手期
但係有一堆人玩4年都未識配裝學

打丙咪無洗學配裝

二期衝戰果真係易左好多 係睇你衝唔衝
不過近期嘅戰果獎勵又真係冇乜關航空隊事 除左上個月個二式陸偵

我今年6月開始衝左5次，
3次成功 500
6月： 大炮+機搶
8月：小砲+魚雷
11月： 魚雷+陸戰
拉包爾平均一天要打40場7-1，
其實儲唔到資源（至少要打1-2小時 1-3）

日本鬼子還想抵抗 還不屈服在我大中國13億人的面前

我都係拎堆垃圾陸攻打活動
又無話打唔到甲既
E3諗住用重機動+陸航拎空優，最後空均斬撚左

其實我唔識刷戰果

玩左3年半以上未衝過
靠改修同努力睇資訊就得

其實刷戰果根本就係賭博 刷本身唔難 刷完個500送瑞雲12型果下真係會嬲

そして！節分も大事ですが、新たなる改装も大事！現在「艦これ」運営鎮守府では、今春の実装を目指して我が精鋭の正規空母、そして第四航空戦隊として奮戦したあの航空戦艦の【改二】改装の準備を進めています。また！(続きます)

また、それとは別に…ある「主力オブ主力な甲型駆逐艦」の【改二】改装、そして久しぶりの大型火力艦の【改二】改装となる、ある「戦艦」の改装準備も進めています。これらは準備が整えば、春本番を待たず冬から早春のうちにそれぞれ実装すべく現在準備を進めています。少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

日向 赤城 風雲 某BB

陸奧 iowa

就算有配裝知識都未必夠
前排見人用由良配CI裝睇到我眼都突埋
佢以為阿武隈同由良都裝到甲標的所以兩隻都差唔多玩法

我有哂你地講果d陸攻陸戰都唔敢打甲

你唔比人地由良滿運架

其實田中已經好心左
最記得上年啱啱出彩雲防空1.3倍
dllm開路要2次白字/空確
3波陸戰防空 每隊要380以上先得
最後一堆死魚堤督
包括我 要打乙

唔敢打甲有野中隊

以前有打
自從有次唔夠資食左甲章（自己弱智唔知食完會冇左顯示）就冇追了

小支支官司輸左發老皮？

唔出奇，DDOS係支那慣用技倆

上埋reddit 好似係

有次活動又係打到冇哂資想食甲章 然後去wiki check下先 最尾死死地氣刷閃跑遠征緊急封港

緊急封港1日回1萬油
不過已經無左依支歌仔唱

點會冇 1-3 一個鐘有成k油收益喎 連埋閃住遠征點會冇

二期之後未試過
4個月先一次event搞到長草期長左

唔係高低運嘅問題
係本身隻艦嘅質素同特性問題
由良就算你配哂兩支六連酸max甲標丙型比佢
佢點CI都唔會大力得過普通北上嘅二連
成隻野根本唔比你斬殺用
同阿武隈定根本完全唔一樣

儲爆全30萬都冇用，淨係莊士東已經倒左10萬油，Joball未見影，呢幾日仲要成日貓襲要強制休港

仆街支那人搞事

Joball呢啲隔多一兩次活動就會通地都係嘅貨色其實唔駛刻意去撈

有餘力就撈左先，唔想煩，暫時仲有18萬油可以燒，所以先有動力撈落去。
反正一日撈得幾次，得唔得都豪俾佢算

岸波今次就已經有得撈

出兩架彩底嘅大淀都唔出架鐵底嘅早波 呢隻game真係好難捉摸

用Johnston同岸波比係咪搞錯咗d野
Johnston可以出到固定7變動1.6嘅對空CI，大家好鐘意嘅秋月型都係固定7變動1.7
差得唔遠
岸波只係一隻造型特別少少嘅普通驅
要比都係拎四窿中同志比啦

唔係講緊早波咩

Johnston依D外國艦實會撈

睇真d段野
又係喎

如果E2道中冇咁惡我會去撈早波

要打上個月戰果送多枝先有1.6
平民玩混雙得1.5定1.55
平時玩泥沙就得 真係打活動都交比武藏摩耶秋月

johnston靠先制潛同4格先勉強壓贏其他人上1線尾2線頭
但係中不點平均數值>johnston 所以萬用性去到1線中
單係今次e3有中不點玩43套+雙5連已經屈左機

結論:johnston係一隻次貨 最大價值係電探

中同志雷裝咁低
玩雙雷CI都係無乜力水
果兩個窿留返黎放孖燈做全力sup仲抵玩

夜戰睇火雷bo
反而日戰睇純火力 中不點有66都可以做兼職
如果活動無太大限制
就放旗艦雙雷+燈+照明燈

fb有個艦娘page打左柴

日戰淨睇火佢真係唔差
但係拉埋夜戰睇就唔得啦
68雷，當上兩條六連MAX都係102
乘埋1.5雷CI補正先得252*2
夜戰火力計CAP起碼都要280先叫合格啦
當然你上足4條就唔同講法，不過有D本沒倒置

所以先話佢靠萬能型上一線中
4雷上300cap / 純帶裝備 / 對陸對潛 甚至雙職都冇野難到佢
打活動又可以排前面清G級

中不點同志又咁可愛

呢樣真
明明好多布但係人設好正

多布得黎又好有特包好靚
仲要同朝潮型一樣係宮川若菜配音

呢隻垃圾game 原來重有人玩

中不點幾時先開放再有得撈

我比較想小金剛開放打撈

肯想要吧

我屌

我兩隻都冇呀

收聲啦

甘拜下風

RNG驚

今回の新しい【節分】家具群は、歴戦のdrewさん、アキラさん、藤川さん、そして現役の赤坂ゆづさんに継ぐ、現在「艦これ」運営鎮守府第十一水雷戦隊で練成中の若いイラストレーターが担当します！いつの日か「艦娘」イラストの母方としてデビューすることあらば、応援して頂けますと幸いです！
#艦これ

新畫師!

有新畫？

家具啫

後面果句講得出姐係未來有機會出佢畫既艦啦

Sex

一晚出左3隻福江

加耐久

刷緊馬路油定撈緊次貨 ？

開始撈到失智 點解早波咁難跌

完全唔想撈

E3p2緊

想撈Gotland 2號

太色情了吧

不是吧

咁大想頭呀

今晚叫曬三個入房服侍我

個撚個一車車Gotland咁出
係我撈唔到

don't cry

把握最後機會用J陣去5-3練船
1hr先用1桶

點練法

高速 冇戰/空 上齊夜戰3寶 頭位帶燈
打I+P點
用J陣食對面雷CI自動miss

原來果點有補給

係..解週任幾好
不過平時靠梯+單縱陣玩3場就爆1件
要不停輪班+排隊入渠

我打4-2爆得仲多

為左將全部dd練上90lv
每日都練少少

求示範圖

我80算

你想要咩示範
純打2夜戰點咪唔好入戰/空母 專心練dd/cl/ca
旗艦帶燈 全隊帶齊夜戰3寶 我習慣帶2粒照明彈
夜戰2連只有擊沉/miss 唔會有殺唔死問題 所以唔太需要雷ci

聽過有人落nelson打多1點日戰c點
然後i點夜戰用nelson 順順利利去p點

練小船好過1-5？ ？

多一點幾多經

i點a勝基本200定300exp
p點a勝基本730exp 控旗艦搶mvp會好和味
一次可以練6隻 但係要不停換 / 高速燒桶
你要快速練1隻去5-2會好d

5-3你當日常練等就岩

取代舊3-2A

戰/空母去c點仲係驗證中
我岩岩用nelson都係直去夜戰點

DLLM
好似有神秘力量阻止我撈Johnston

斬左之後道中點點都狂大破
嬲到用武藏
然後水雷點都照大破
出左2隻Gotland 大東都見唔到Johnston

唔好放棄
一齊打敗田中

首甲 出埋壯士燉同照月

甲提

點跟

請問海防艦應該如何餵？
我希望加運，
應該是
1.同一人物x5
2.不同海防x5
3.每次 海防x1 ?

我用占守改 x5 餵凌波,
HP+2,對潛+1，
完全不明白
我是參考呢個：

屌你老母而家先知活動仲未完
見你地仲講緊撈船就覺得奇怪

Delay到22號吖嘛

P1甲轉乙，P2斬殺轉丙
出咗

2隻同型號但不同艦=+hp上限
單隻隨機+運/潛
潛max=+運 (但有機會失敗？)

海防改效果唔記得 要去返nga查

用J陣分2隊洗5-3
布丁1hr刷左45000經
繼續ddos等田中再開多2日得唔得

no.

無J陣焗住放棄旗艦用nelson保通關率
我諗得3萬max

野分

Gotland...

最重要粒痣都冇
明明就係野分成年

完

最後撈左Johnston 但冇早波

下次就有啦

同我一樣 e2出齊哂稀有艦咁款但係就係冇早波

+1

查看 @KanColle_STAFF 的推文：

完全唔知海防加運對潛
平時鳩食

我留左成堆未食

原來活動完左 幾日冇開過驚撈DD

今朝用左十幾隻海防餵 阿武熊LV137，
遂隻餵食，
大部分加哂對潛到103
運只加左4點（42-46）
好似全加哂對潛到100才加少少運，
成功率實在太低

對潛都有cap上限 +7/+9？
之後再餵加運應該會易d

不過始終海防最大作用係+hp避免4嘅倍數 同反潛
餵運都係低消大建啦
or以後集中用海防餵阿武
馬路油餵其他

因為已經超過L99,所以我都唔清楚上限是幾多，
就咁睇wiki數值好似唔準確，
大建呢D是歐洲人+有錢人玩意，
我呢D窮人仲未玩得起

啱啱睇nga寫對潛cap+9
要靠自己數

星期日晚斬左到而家打左 30-40場都有 都唔出涼月 垃圾驚

送銀河

yes ar
攞夠20粒豆送一架

狗衝左先

又要撈==

有銀河送都唔撈

送銀河都得 以後全民打甲都得囉

13号対空電探改で対空値が上がったのが確認できた子
磯風乙改
浜風乙改
涼月改
雪風改
霞改二
初霜改二
朝霜改
矢矧改

矢矧又有新語音 又有裝備強化
有種感覺好快改二
改二4格 變全能專屬裝備騎士
有齊專屬15.2炮 電探 打洞副炮 差架飛機

坊之岬
坊之岬

老婆有新語音

算係補償以前有改修13電改嘅提督
之前咁辛苦改5粒去+6/+9
點知一次活動就比g字頭電探收左皮變垃圾

世界末日啦啦啦呀呀呀坊之岬呀呀

無理由單純錄1句就走
老婆135lv ready
春活改二坊之岬大戰做主角

5-3改弱
咁好死比人再易D練級

定係王點限定

周回5-5

中不點用533三連先bonus變+8雷裝有鬼用
533五連有加成就話姐
碌炮又係好尷尬 我打活動做功能型點睇都優先用雙雷ci+2格裝

笑到痴線

ging

幻想黎，
只是傳聞剛剛活動改強左5-5 S點潛水魚flagship,
而家改返正常（改弱），
現在週任要求戰艦（旗艦）+ 2 驅逐，
唔過就冇2粒豆肯定唔夠換銀河，
田中邊有咁好死...

三號炮塔

打到想喊

又唔講活動有幾耐
如果有14日咪啱啱好20粒 唔洗打5-5
要換埋家具就24粒要打

又真係幾靚

好貴 平d都可能買

打完

解緊5-3
屌佢老母隻南方棲姬硬撚到

入夜唔係豆腐咩

380血嗰隻喎

田中琴日又話弱體化

弱化跟班咋

弱佢老母化咩
夜戰落埋道支照爆，個王又硬到閪咁

節分任唔係打5-4 5-5咩

我都未開圖

自從佢改完新圖5-3真係腳打喎

好似上次活動之後改左隻王

活動前打哂啲任

有廿幾萬油彈
落雙支慢慢同佢磨

講起未開圖我都未開7-2

佢經驗值提升係升提督exp定係艦娘exp？

你地會唔會買瑞雲？

請問各位平時點 開發 10cm連裝高角砲 &
41cm連裝砲？

因為太多改修要用到，
平日開發機率又低
41cm: 10 251 250 10 山城
10cm: 10 10 30 10 輕巡/輕空

我需否要養LV20 一改驅逐 量產10cm?
因為開發成200次才有 3 枝 10cm......

電探副產品

冇鋁.......
現在有22改四(+6)x 4
13改(max) x 4

開發電探自然會出好多41炮同10cm

5-5 is a shit map

仲有兩格血先斬
節分個任斬殺前打=送死

就算落決支都俾人打到全員大破
你老尾你打埋我個份

斬前斬後真係兩個世界 不過而家打定下星期就會輕鬆啲 然後1號晚又要重新黎過

點唔同法

斬前王點啲編成閪到乜咁喎 斬完啲wo改南方棲戰姫唔見哂當堂舒服哂

Thank you

?????????????????????

She is black rock shooter

究竟我上個月點打5-5
隔咗一個月嘔心咗咁撚多

3bb3cvb係未要賭面入王

次次要谷到好重怨氣先開始打得順

5-5真係煩過閪，門神隻雷爺成日唔放人

求3-5攻略 改版後未打過

月常定節份任務？
3-5 二期不變
依加月常打法nelson +2cv+3ca

節分任務

日進+5隻特效火力dd
1take過

活動到8/2
5-5

拎到一架ok

日進全水爆定水戰

我玩命帶左一隻強風改咋
你可以三強風改+甲標的丙嘅
小船流仲易過一期3-2

大和一下夜戰擦彈
5-5斬殺失敗

呀我頂你呀呀呀

睇靠北艦娘版啲人屌5-5難解真係好好笑

個邊就算啦

今日開始解節分週任

5-3團練搞到依加3頁DD要入渠

又貓

FUCK

RIP

5-5都幾難打

唔打5-5係唔係唔夠換銀河?

雷爺我屌你老母

傻撚左?

雙雷爺打條毛？

回家啦

垃圾game

點解要睇唔開

差夕雲個任 就清晒最新嗰啲出擊任

This
主力オブ主力、抜錨開始！ 夕雲・巻雲改二任務
５－３，５－４，５－５

解5-5啲任真係清左啲血條先好解 未斬同斬左係兩個世界黎

硬要解多次5-5

you know my feeling now

呢個其實好易
最怕啲冇改二船任

都無時間做任

FLAWLESS VICTORY

勁

仲要反航
原本打定輸數要再黎，點知武藏一開始就打爆一隻紅雷

雙雷爺真係

記得31/1前要清埋5-4/5-5個節分任

我就係想清
打緊戰果

抵啦

大家幾多粒豆

除左5-5嗰任唔做 其他換齊

all齊

未打5-5

唔是週任黎咩

等1號先解

tmr

血條更新先打5-5

其實唔難

FUN GAME 想連埋二七驅個任一齊解姐

玩食字

雷爺好難頂

唔係雙雷爺已經好好

2號就可以解埋卷雲個任

大湊班友點解會突然聖僧化

主力艦隊第一群
●[新型大口径主砲] 41cm三連装砲改二
●[海外艦上戦闘機] Re.2001 OR改 ★+5
●[海外戦闘爆撃機] Re.2001 CB改 new!
----
主力艦隊第二群
●[改良大口径主砲] 41cm三連装砲改
●[海外艦上戦闘機] Re.2001 OR改 ★+5
●[海外戦闘爆撃機] Re.2001 CB改 new!
----
#艦これ

玩具姐 嚇我唔到嘅

DMM送嘅嗰1000點到手後又婚多隻DD

送錢

幾時先20粒

聽日有

訓得

【ご注意】現在「艦これ」運営鎮守府は、DMCA申請/同通告は行っていません。虚偽通告等にはご注意ください。また、これとは直接関係ありませんが、業務妨害や悪質/執拗な嫌がらせ行為等に対しては、捜査機関等と連携/協力し、必要な法的措置をとってまいります。
#艦これ

really nigga

週末先打3-5 5-5嗰任

究竟什麼事月尾幾天戰果每天加150-200UP?
請問我平時每天3-40次7-1（約50-60），
應該在有限的時間內，如何可以升再多D?

請問要如何每天刷到100戰果？

Server:リンガ林格

而家齋刷有80已經好辛苦，去到100+一定係放砲/EO之類。

其實一天刷40次 7-1 ，資源幾乎0增長了，
因為我長期缺水桶，收工回家才能刷，
如果要偷埋油更加消費時間...
究竟每個月戰果幾千以上既究竟係課金買資源 還是 唔駛返工（雖然我係唔夠努力）？

多左節份任務迷你炮先升咁多

返工人士就放棄戰果啦
唔值得燒肝燒資

黎緊 初一二三四要連續工作瞓公司，可能今個月要放棄了，
不過850季常任未做，唔打幾日應該冇問題呱

日本同中國班聖僧真係痴Q線

放晒佢搏500內啦，連埋EO同下星期節分任務有兩千分打底會冇咁辛苦嘅。

你望下keynon有冇翻工?

佢24:7返工做提督

每日返工偷懶就係5-3練船

我份工咁做一係部電話，一係就自己飛落街，
高危工作並不適宜玩電話

咁驚

係未依度既人

用中文做comment

咁勇

現在「艦これ」運営鎮守府では、今月前半に投入すべく、ある「主力オブ主力な甲型駆逐艦」の【改二】改装の準備を進めています。さらに二月後半には、ビッグセブンの一角、ある「主力戦艦の二番艦」の【改二】改装開発及び同投入準備も進めています！提督の皆さん、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

陸奧

可唔可以改翻唔好梯形陣胸熱touch

幾時到iowa
已經雪到冰左
無任何價值

Iowa上年冬活E7我好辛苦先撈到佢出黎

我隻iowa 154lv 待機中

有nelson真係唔知iowa有乜價值

高速

時雨好撚小器

聽日就夠20粒

次回の「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートは、今週金曜日【2/8(金)】を予定しています。同メンテに伴うアップデートでは主力オブ主力な艦隊型駆逐艦の一隻、ミッドウェーで偉大な龍の最期を看取り、その後も奮戦を続けた彼女…その【改二】改装を実装予定です。お楽しみに！
#艦これ

風雲

直接開房玩姊妹井

好型呀

唔錯喎

長門胸熱炮
陸奧過熱爆

屌

改二肯定又好貴

換完隻銀河又可以熄game潛水
資都懶得回

Agger

換埋家具先

咁打多幾日演習先

病咗

好正 想俾佢桶

用愛感化佢

差2粒換家具

too slow

次回の「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートは、今週金曜日【2/8(金)】実施を予定しています。同開始時間は【11:00】、作業完了時間は【20:30】を予定しています。提督の皆さん、本件ご留意頂けますと幸いです。
#艦これ

唔想打出擊任
拎到銀河就算

各位5-5有冇推薦打法？

雙戰雙航巡雙驅走中下路，入boss前應該冇問題，係入去睇你彩數，雙紅雷/紅T隨時日戰D都似

勝在可以用次數洗，戰損亦唔會好似上路同門神雷爺硬碰咁高。

用左 nelson流
打完了

空母confirm係赤城改二

聽日維護

唯一嫁艦

但我仲有隻戒指

我3頁嫁艦 仲有4隻戒指

打演習ar

想知黎蛇香左未？

佢25

打埋換埋甩螺絲

今睌改風雲

釘蓋未？

4粒螺絲換左家具算

4粒豆先啱

家具好過螺絲
有得收藏

今朝起唔到身放唔切遠征

琴晚做曬

今朝6點一轉 9點再一轉

瞓醒9點，再瞓回籠覺起身2點
銀河傢具都換晒，本身有11架一式陸攻，最後嘅5-5任冇打，換3粒螺絲就算。
長草期回資源怠惰中

btw赤城改二在jazz祭果日F提已經親自提過，大概時間係六週年左右，而家傳會改成夜戰空母，甲板應該食硬。

Wnb
冇打5-5都夠換銀河+家具+1粒螺絲

希望shibafu畫靚d

Shibafu老師近排都有keep到水準，近何況佢畫一二航好少出事

Intrepid 呢

近排，ok

好似放左佢係遠征隊

變夜戰空母的話一堆賭sara 2號機嘅人點算

抵佢 用複製人

田中快d諗下新玩法啦

2號機之前升黎改修用

難有新突破

新突破 對面有支援艦隊

叫田中魔改一隻核母

仲未入到

好型

隻風雲得44

演習+5-3

Working

我poi入唔到驚嘅

改cookie到期

無事既
個ac冇左姐
唔好嚇我

Poi仲未update個cookie
而家就咁係網頁玩緊
睇唔到幾多閃
好唔方便

好撚辛鳩苦
閃又睇唔到
Load得又勁撚慢
我屌你老母

我poi入到game無問題喎
係咪你太耐無update

Poi入到咩
我試下重down先

Poi個網down唔到野 做乜撚

唔撚掂喎

唔得喎 都係話地區唔啱唔俾入game

OOHHHHHHHHH UGGGGHNNNNNNHHGGGG
DREW老師萬歲！
\自爆/

點解Poi 入唔到game嫁
尋晚都無事嫁
淨係得句等待遊戲資料中

好彩已解決

點解唔用vpn...

改cookie方便啲

何気に今気づいたのですが、【ローソン】さん公式サイトTOPページにチョコレートの名門「GODIVA」さんなどと並んで「艦これ」の文字が！そんなレアなバレンタインの季節にお贈りする【間宮のふわふわあんみつ風オムレット】。今年は何気に和のスイーツをお届けします！
#艦これ

GODIVA

爆曬資好悶

play spyce

Iphone要博region 好煩==

轉

use PC

風雲幾時先75

養生game
升都冇升過船

岩岩打完演習
57now

拖左幾個月終於改左第二支噴二出黎 5-3我來了

我仲係*4

5-3夜戰真漢子
5-2打飛機不了

屌打錯 5-2至啱

推緊80lv驅，點都打5-3

啱...
分2隊全部上要員狂刷
出一次5分鐘旗艦3000經

旗艦我刷大北

我練緊布丁175lv
每日推5-8萬

婚完唔會有心機升
唔係做任都唔出

打活動嗰段時間係升最快

啱
近兩次活動撈完船都多左幾隻婚艦

風雲61

35

已改

陸奧改二日就到了

When

WAIFU SO GOOD

又死ser

dmm

Ser咁渣

垃圾

隻game又唔肯開新ser吸下新玩家 有退無入 點解仲生存到

單機遊戲開新ser無意思
而且有我地依班屌住黎玩嘅M堤

整個2d live 整個迎新活動

得我地先仲留係到

得翻啲傻仔m提先會繼續玩

現在「艦これ」運営鎮守府は、ビッグセブンの一翼、長門型戦艦二番艦、その【改二改装】の実装準備を進めています。同実装を主軸としたアップデートを含む次回「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンスを来週【2/27(水)】に実施予定です。長門型提督の皆さん、主力戦艦主義な皆さん、お楽しみに！
#艦これ

姊妹丼時間

More than 75 years after the aircraft carrier USS Hornet sank in a World War II battle, researchers have uncovered its wreckage 3 miles under the South Pacific Ocean.

The Hornet played a role in several key events of the war — including the Doolittle Raid on Japan and the pivotal Battle of Midway.

會唔會春活有得出

冇留言je，一直有玩

冇人講嘢
艦C要倒了

挽留

你係咪mon住個post

食飯得閒

去晒打飛機

2月27幾時到

唔好咁快 未練好風雲

weak

69lv

仲有人玩既咩

我

巨佬

風雲都未練

+1
演集掛到70

我69

留一留名 之後再潛水

肝ing

係大佬

睇班囡囡揸飛機咪仲開心
一齊放棄垃圾艦C專心肝飛機啦

利申5-3P肝緊艦

肝飛機？

no good

荒野的壽飛行隊，高質動畫，唔肯定高唔高質嘅game

「艦これ」の次回稼働全サーバ群メンテナンスは、来週【2/27(水)】に実施予定です。同メンテナンスに伴うアップデートではビッグセブンの一翼、長門型戦艦二番艦【改二改装】を実装予定！同特殊攻撃グラフィックも完成です！長門型提督の皆さん、大艦巨砲＆主力戦艦主義な皆さん、お楽しみに！
#艦これ

風雲72

73

都練得幾慢下

放演習only

咁要等多2日以上

月次作戦【一月作戦】武勲褒賞は下記の通りです。
----
聯合艦隊基幹艦隊
●[改良大口径主砲] 41cm連装砲改二 new!
●[対空主砲弾] 三式弾改 new!
●[海外電子兵装] SK+SGレーダー
●[改修試作装備機] Ju87C改二(KMX搭載機/熟練)
----
#艦これ

三式彈改

不是吧....

係二群大佬

我三群ja

btw粒三式彈改個形狀好正

汶萊服
依家先刷3-4有冇機上一群

留左1-6 6-5 z作戰

戰果大佬們
自從玩緊4隻手遊就冇再刷戰果

開sem後日日演習就算

4隻
以前玩1隻pad都攰 然後某日驚覺課金無意義就放棄玩手機game
依加手機得艦女人

仲有四就陸奧改二

再唔改二真係就快棄驚

99lv待機

118左幾年，陸奧曾經係我最高lv 嘅bb

可以停手 穩定二群

兼大建兩發慶祝

伏...

草

日日低保大建都唔出馬路油

日日一飛平均一星期先一隻

一飛飛左成個月都唔見有
定係我賭法有問題？
我係2個建造渠空嘅時候賭

唔好彩掛
最低消大建有10%-11%出
旗艦暗黑兵法就...........

今日維護

田中比人屌到屈服增強梯陣
明明就無問題 一堆忽上腦提督
一陣又嘈event斬唔到

they are shit

最好就單縱發動 仲要無限次數 王點可發動2次
然後隻王500甲

又唔諗下胸熱同用法唔同
上次event E2道中同E3王已經最好例子
真係玩開廢課手遊唔用腦諗野
最好1個月出一樣新op野再屈課金就啱

聯合果陣用好過

10%...我返去睇睇賭咗幾%先...
出一隻我都冇咁嬲
後面咩意思？
利申：用大鳳賭

玄學同信仰
傳說某d艦會高機率d...島風go有旗艦同時間添
我習慣交比每個艦種第一隻婚艦
試過幾次隨機亂揀人賭十幾飛都無
轉用布丁/朝潮就勁易出

其實都係機率同心理 最易係等活動撈

生日有buff, 信我

陸奧過熱炮ready

come on baby

實遲

姊妹丼time

入得

準時

要幾多鋼彈

特殊立繪好L型同難得一見嘅霸氣
但係又好似某個石像pose

perfect

Look good

始終都係西祖馬啲立繪最正

4-5高速+有一堆 平過大建

改裝好貴

之前一堆忽上腦叫春要加強梯陣嘅廢柴
依加開始屌潛點過唔到
我真係恭喜你呀.jpg

總知係田中搞出黎就係原罪屌左先算

18▼【梯形陣】の更新！
違いのわかる提督が稀に使うという、謎の魅力を放つ【梯形陣】。同戦闘効果を更新、昼間砲撃戦火力を向上、同雷撃火力はそのままに、対潜力を向上、そして突破または夜戦突入までの生残性を上方修正です！強行突破に…夜戦突入に…陣形に迷った時に…お試しください！

梯形陣雷擊仲係0.6喎係火力先加咗上0.75
所以梯形潛仲係大家嘅救贖，不過唔包新潛姬

新潛姬唔嬲地獄黎

有Copy and paste feel

you go collect skin
they are perfect af

They are paper girl ar

I konw, but they are perfect

cap得唔好不過冇諗過可以一場仲要紅T可以搞得掂6-4 夜戰先黎胸熱長門你真係識玩

5-1個門神煩撚到
次次都俾佢大破隻DD

5-5屌你老母
1年先打唔夠5場
次次為左任務打到痴痴地

今次係咪又要斬撚左先再做任

一陣落雙支硬爆佢算
最垃圾地圖沒有之一

今次任務們甲難度原來就係5-5 全game最智障地圖

打左4場終於搞掂
空均T不靠夜戰真係cls

屑中之屑

6-4最易打
田中再一次完美示範應該點用碧柒大技
下次活動再有人死攬到王關先用梯陣話廢可以直接屌柒佢

而家個石破love love天驚拳真係無撚敵

駁唔到 帶阿洲即刻行翻左邊 訓住入王

田中: 大家準備雙門神未
上次門神得雙院長 今次我地黎雙門神各3院長

唔好燈

最近無動力開艦娘,好累

季任重置左

戰果time

冇時間打

咁撚硬 打條鐵咩

我用2dd2航巡

其實雙雷爺係點都打唔贏
但只要唔係雙雷就訓住過

我果次奇蹟黎

自從無限5-3+每日一飛馬路油+解曬D日/週/季任就儲唔到鋼
已經雙急每日各4次 由2個月前20萬跌到11萬
油彈鋁反而穩定地爬番25萬以上
就黎要封港等event

俾我打埋今個月戰果先

馬路油你咩式

現在「艦これ」運営鎮守府では、ある大型艦【改二改装】の実装準備を進めています。僚艦「伊勢」と共に最後まで戦い抜いた「航空戦艦」。そのif大規模改装の実装準備を進めています。現代では全通甲板を持つDDHとして静かな海の護りに就く彼女。伊勢型航空戦艦二番艦【改二改装】は今春実装！
#艦これ

瑞雲不會亡

最低嗰種已經最高機率

睇黎今個月要打晒6個eo先得
得返26粒章

換哂圖，好似有6張

冇打EO3-4個月了
仲有15張圖頂住先

升埋最後一堆DD應該用哂

想問下各位意見
我返工果度依家封左外國IP,想用手機玩,但依家用緊iphone7細MON好難睇,想轉機,用邊種好?
拎去APPLE STORE舊換新換部I8+ (唔記得係唔係依個名)大少少好似會易玩D,但數據好似食得快過用AN機既APPS,而且重好貴(舊換新都要加6千)

定應該買部AN機射熱點過去玩好?

I8+都唔夠大有一行位會食咗
之前諗住用i8+黎玩點知都係唔夠大

台仔有句java scrip set完你打橫放可以放大宿細,我I7都冇食既問題
(不過相對黎講當然係細到蚊咁)

bookmark:
javascript:document.body.style.width='2500px';
以後入game禁下面灰色行有個問號嘅制就可以fit size
一係打橫自動fit囉

其實手機都係出遠征同無野做先出擊2場
個moon夠用咪得囉
用緊6s

我份工可以5-2 c

手機用VPN連成撚日貓

改Cookies唔洗VPN

不過今個月用完5Gb搞到慢左反而貓左兩獲

然後今朝計埋數測試,半日玩左500Mb...咁玩法真係唔得掂

抽陣容game 非洲人抽左唔知幾多次先冇抽到雙雷爺

練定心態
之後活動有排你涯

冇人

過氣game 揾鬼玩咩

現在「艦これ」運営鎮守府は、ある大型艦の【改二改装】の実装準備を進めています。後部主砲を撤去して航空甲板とカタパルトを設置、洋上航空展開能力と大火力の水上打撃力を合わせ持つ航空戦艦……四航戦、そして完部隊として奮戦した彼女、その大規模改装を今月下旬に実装予定。お楽しみに！
#艦これ

冇活動長草期少人好正常

(不過到活動就個個都叫春過唔到甲撈唔到艦etc)

日本低速戰列艦大勝利
lm輪型航戰三式彈特殊打飛機攻擊

冇我地呢堆撈唔到艦嘅做分母你地有得做分子做得咁開心

尋找女兒和問候田中爸爸的故事

你要享受這個過程

大奶奶在那裏.jpg

未被我開發

屌你老母6-4打左幾場都未入過王
C點一定大破一隻 又唔俾落道支

長陸任？

長陸任過左啦
而家想過埋6-4開6-5

F

女神母豬流

三川戰果任真係好厄介

你誰？

cls

田中帶動經濟
鹿島影響股市

原來仲未過氣

舞鶴炮雷美食展黎

幾時event

下次update有新bgm

今日は火曜日！現在「艦これ」運営鎮守府では、ある航空戦艦の改二改装及び新たな瑞雲の実装、そして第三次瑞雲祭りの開催準備、さらにGW前後に開催予定の次期春イベの作戦準備などに邁進しています。本日も頑張ってまいりましょう！
#艦これ

春活大約係日本黃金周個陣開

黃金周開嘅話睇嚟春活好大機會係大型活動

準備好哂

打緊戰果
打完開始倉鼠

4月尾先活動 打大型+delay=6月完
真係變1年3活動
過氣驚執笠先兆

入返田曆呀ching
今年未有跨年event

明日は春分の日！土日含めて飛び石連休となる提督方も多いかと思います。そんな週末の金曜日【3/22(金)】、「艦これ」稼働全サーバ群は、サーバとサービスを止めない形で、プチメンテナンス＆アップデートを実施予定です。同プチアプデでは新海域BGM【長波、駆ける】も実装予定！お楽しみに！

続く翌週の【3/27(水)】には、「艦これ」稼働全サーバ群はフルメンテナンス＆アップデートを実施予定です。同メンテに伴うアップデートでは、ある航空戦艦の【改二改装】及び新【瑞雲】及び【彗星】も実装予定！四航戦、航空火力艦を愛する、そして全ての提督の皆さん、少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

改二都冇人理

出左先啦

講左十世都係果堆野，想我點理

官推有邊一日唔係人肉錄音機咁款

等新一期雜誌睇下有無春活消息好過

等瑞雲祭算

遲下一年兩次

06▼「海風」に【お買物】mode、新規実装開始！
白露型駆逐艦「海風」に艦娘【お買物】mode、本日から新たに期間限定で実装開始です！白露型駆逐艦姉妹各艦も、三越でお買物を。
#艦これ

UMIKAZE

07▼一部【艦載機】装備グラフィックの微更新
「天山」
「震電改」
「九七式艦攻(村田隊)」
装備グラフィックを更新します。
※性能は変わりません。
※妖精さんもほとんど変わりません。
#艦これ
冇震電

08▼春季限定【新任務】二種の実装！
下記二種類の【春季特別任務】を実装します。
●春の海上警備行動！艦隊、抜錨せよ！
●春！「三一駆」旗艦「長波」、出撃せよ！
※各任務の受諾には、トリガーとなる受諾条件の達成が必要です。
※春限定の任務です。五月一杯まではもちろん大丈夫です！
#艦これ

又長波大人

原來今日更新

我啲出擊任一都冇時間解

10▼対艦/対地攻撃突入時の敵対空射撃回避に関して 1/2
下記精鋭部隊に適用されます。
「九七式艦攻(村田隊)」
「天山一二型(村田隊)」
「九七式艦攻(友永隊)」
「天山一二型(友永隊)」
「九九式艦爆(江草隊)」
「彗星(江草隊)」
「零戦62型(爆戦/岩井隊)」
「一式陸攻(野中隊)」
#艦これ

buff隊長機

冇野中隊

雙龍養殖業股價又升

個三十一驅任要出齊長波高波沖波朝霜

乜鬼野嚟

新出既春季任

好在升哂

冇高波同岸波

現在「艦これ」運営鎮守府は、ある航空戦艦二番艦の【改二改装】実装準備を両舷前進一杯で進めています。歴戦の空母達が斃れたエンガノ岬沖海戦を戦い抜き、困難な北号作戦を見事成功させ、本土への帰還を果した彼女。その大規模なif改装を実装予定！四航戦を愛する提督の皆さん、お楽しみに！
#艦これ

メンテナンス状況：稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。
「艦これ」稼働全サーバ群はメンテナンス＆アップデート作業を実施中です。現在、作業は中盤のシークエンスに移行、改伊勢型航空戦艦二番艦の【改二】実装作業及び同関連システム及び艦載機の実装作業を行っています。
#艦これ

手頭上得兩塊甲板，遲啲有赤城改二同埋仲有之前隻神鷹仲未改

放心喇 一定會送

メンテナンス状況：稼働全サーバ群はメンテナンス作業実施中です。
「艦これ」稼働全サーバ群はフルメンテナンス作業を実施中です。作業は現在後半シークエンスですが、進捗に一部遅延が発生しており、1.5時間程度サーバ開放が押す可能性があります。取り急ぎご報告まで。回復作業を急ぎます！
#艦これ

05▼改装航空戦艦【日向改二】【伊勢改二】海空立体攻撃！の実装
改装航空戦艦【日向改二】【伊勢改二】は、その装備及び搭載艦載機の構成によって、単艦によるエア・シー・バトル、「海空立体攻撃」を実施可能です。
※本実装は、先行実装です。※今後威力等は更新する可能性があります。
#艦これ

06▼【日向改】【日向改二】ボイス実装！
「瑞雲」、「彗星」艦爆、直掩の「艦戦」部隊、さらに回転翼対潜哨戒機の対潜母艦としても運用可能な【日向改二】実装と共に、「日向改」及び「日向改二」ボイスも多彩に実装！遂に時代が追いついたか…改装航空戦艦、どうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

09▼多彩な【新装備】群の実装 1/2
本日より、下記の多彩な【新任務】群を実装します。
●回転翼機の開発
●新型航空艤装の研究
●艦載機演習
●春季大演習(冬季大演習は今季終了です)
※各任務の受諾には、トリガーとなる受諾条件の達成が必要です。
#艦これ

10▼多彩な【新装備】群の実装 2/2
前述の新任務の他に下記の多彩な【新任務】群も実装します。
●航空戦艦戦隊、戦闘哨戒！
●最精鋭「第四航空戦隊」、出撃せよ！
●最精鋭「瑞雲」隊の編成
●「彗星」艦爆の新運用研究
※新装備【彗星一二型(六三四空/三号爆弾搭載機)】の獲得が可能です。
#艦これ

日向改二要食炮墳，航空資材，詳報，2張圖紙之餘仲要食181個資材

直升機

日向改二比伊勢改二少咗一門41吋炮
伊勢三連裝*2, 日向三連裝*1＋二連裝*1

田中:大家4月準時課螺絲改修啦

上線
No春活
下線

未話日本黃金週前後出

唔夠瑞雲做新任

Sem中後期好忙 冇時間玩

D新任要留至少六架瑞雲

平時多到拆

我仲未做六三四任

真係有event先會活躍

大草原不可避

食自己

痴撚線 有1000人跟到我跟田中姓

唔小心扯左

嗰眼神好正呀~~~~~~~~~~~~~~

jed

見到今日戰果碌炮隻妖精個樣睇嚟將來好可能會出金剛改三

明明攞左空確
田中搞邊科

bug?

我打左幾場都係咁

好明顯係錯圖code
同之前唔記得邊次新艦變ル級一樣

現在「艦これ」運営鎮守府では、次回の【春イベント2019：期間限定海域】の作戦準備を進めています。春イベ2019は、GW前後に作戦開始予定です。同作戦では複数の【新艦娘】も実装予定！本作戦に参加予定の提督の皆さん、それぞれ艦隊戦力の拡充と戦備の備蓄をスタートして頂けますと幸いです。
#艦これ

原來ching你都有玩艦C

佢唔係成日貼官推嘅咩

未係

春活來了

唔識日文
自己skip

明明連登艦post靠佢單機推post

出糧又課返pack螺絲準備活動先

真

今春、横浜の八景島…いわゆる瑞雲パラダイスで開催予定の「艦これ」鎮守府第三次瑞雲祭り、ズイパラ！4/20～開幕の「前段作戦」の発表はもう行っていますが、5/12～を予定している「後段作戦」では、瑞雲祭りに加えて、「烈風改」を中心とした【春の烈風祭り】も併催致します！春の烈風祭り！
#艦これ

烈風祭

かつて横須賀海軍航空隊が展開した飛行場にほど近いズイパラ！で今春開催される「烈風改」を主軸に展開される【春の烈風祭り】！…となると必要ですよね！世界初となる1/1原寸大【烈風改】が！現在C2機関ではその道の職人さんの手を借りて、1/1原寸大【烈風改】の投入準備を進めています。
#艦これ

【金剛改二丙】

艦娘の新たな改装の話もひとつ、お知らせさせて頂ければと思います。速度と火力と運用のしやすさで多くの提督の作戦を支えた第三戦隊旗艦、高速戦艦【金剛】。そのさらなる改装、【金剛改二丙】実装準備を鋭意進めています。一航戦旗艦改装の投入に先駆けて、今春実装予定！お楽しみにデース！
#艦これ

究極cls

而家連金剛改二丙都出埋，但係某隻日本戰艦仲係改二無期

C2機関では、「艦これ」と熱いクルマの知識と経験、そして確かな技術を誇る【TOYOTA GR Garage MASTER ONE】さんとのまさかのコラボを実現！
今年度中に高速の四姉妹、金剛型四姉妹仕様【86】…「金剛86」「比叡86」「榛名86」「霧島86」投入準備を進めています。提督の皆さん、お楽しみに！
#艦これ

【TOYOTA GR Garage MASTER ONE】さんとのコラボ、今年中市場投入予定の金剛型【86】。圧倒的な速度と火力ですが、搭載力も大切…という機動部隊な提督の皆さん、安心してください！搭載力たっぷりの一航戦【ノア】も建造中！「赤城ノア」「加賀ノア」が進水予定！街乗りも可能です。上々ね！
#艦これ

86同Noah
叫人點信你呀田中

4月1日？

改二丙應該係堅嘅

上年搞滑冰，今年搞馬戲團

提督の皆さん、今朝は長い時間のお知らせにお付き合い頂き、ありがとうございました！本年度の…そして「令和」の時間の「艦これ」と「艦娘」たちも、引き継きどうぞよろしくお願い致します！
#艦これ

令和元年

估唔到金剛型仲有得強化

我只係想外國艦多d改二
.
.
.
講緊布丁

me too

我只係想田中爸b 出信濃

「艦これ」運営鎮守府コアチームのC2機関では、その道の職人さん達の手を借りて、1/1原寸大【烈風改(A7M3J)】のズイパラ！後段作戦への実戦配備準備を進めています。平和な令和の時代に初めてその全貌を現す、間に合わなかった幻の翼。とても大きな機体です。提督の皆さん、お楽しみに！
#艦これ

1:1 真正烈改

日戰搞撚掂左
之前打左6/7場全部都刁民

上路？

係日向改二塞兩隻オ号改可以先制反潛

正，可以一齊解

現在「艦これ」運営鎮守府では、【金剛型高速戦艦一番艦】のさらなる改装の実装準備を進めています。同改装は、巡洋艦戦隊や水雷戦隊を率いて敵に突撃する、夜間艦隊戦(夜戦)戦闘力の向上などを主眼にしたif改装です。今月中旬以降実施の次回メンテに伴うアップデートで実装予定！お楽しみに！
#艦これ

月中金剛改二丙

原來係真

仆街田中又係愚人節講真話
一比一烈風呢

我 錯 了

中下路幫到你
不過我係月尾打完5-5之後解嘅，用中不點帶3件反潛，奶露神+神威帶隊入去，日戰就幾乎S到，差大破雷爺入夜收頭

唔撞雙紅雷S勝應該唔難喎

琴日講咗

今朝上堂打咗十次得兩次入到去
一次雙紅雷慘死一次二wo改打唔死隻南方雞

道 中 大 破 不 可 避

你唔落空母入到王點有無空優

有
下次再爆就出空母

啱啱撞左場雙紅雷食D敗
屌佢老母開幕雷大破左陸奧就知仆街

雙紅雷集火伊勢保到上面三個BB入夜戰
仲要個時對面1大破2中破, RNG in a nutshell

好耐無玩 今個月玩番 想問下要改二日向定伊勢先我唔夠圖同資材改晒二隻住

伊勢先，搭載高D

感謝大佬幾年無玩啲野唔同晒
想問下之後係咪優先改埋日向同由良先？

阿武隈同由良呢兩隻優先
前者係裝到甲標的嘅打手輕巡，後者係裝到水戰又裝到甲標又裝到大發嘅多用途艦

阿武隈當時改左
依加好多艦都要設計圖同詳報完全唔夠
一架水戰都無 係咪只可以改修水偵轉出黎要用好多螺絲
飛機又無升過，上網睇話要改修噴進炮有排都追唔番啲進度

水戰可以靠水偵改出黎，另外都有D任會派
你可以考慮做咗下面果D任拎先

想打活動最高難度預7-8架左右

噴進炮奢侈野黎，唔急

你而家要做嘅就係每個月坐底清1-5至4-5EO預每個月拎到最少一張紙先
清完EO就清一清任睇下有無咩裝備可以靠做任拎，拎得幾多得幾多

無玩幾年都比較難今次活動可以全甲架啦
當然前段海域可以照試下打甲
通常前段都係派裝為主所以打甲拎最優質裝要緊，後段就睇餸食飯，拎唔到靚裝都最少拎隻新艦咁，以過哂活動為大前題

原來果兩條LINK唔work
你係右上角個search bar打「水戦」同「強風」黎search啦
會搵到相關嘅任架啦

唔該晒巴打
我依加應該要盡量整到啲水戰出黎一架都無
練一練pola拎一架先
同埋想問下改修水偵既話，建議升到幾多再開始改修確實化

終於斬撚左個垃圾圖
見啲設計圖唔夠先下決心打5-5
屌你老母打左差唔多2萬油

有無章都唔打5-5
除左任務

油彈鋼都就爆先諗打5-5

誠心建議，中下路資源損耗會輕啲，而且中退冇上路咁嚴重，我而家包括解任都係走呢條路撞入去

我行上路道中好少勸退
係入到王點先出事
撞雙紅雷陣一係日戰S/夜戰C敗

金剛動搖到B子地位咁點算
B子練左2隻

又如何？

點解你地講到好似好難咁
5-5有瑞鳳先反唔係變腳打啦咩

我覺得4-5冇高速+先係最難打

4-5好易喎清

玩開高速+直入
做任低速要打下面難左好多

巴打咩配置打5-5？ 求教學

五航ci套，玉子先反夜戰，航母戰去左試雙艦爆雙水爆，老納唔洗講，碌入王複縱
一場過，4-5就打左4場

我平時改修確唔確實化睇三樣野
食咩裝，食紫電之類嘅貴野就一定確實化
比多幾多粒，要比double份量就通常都唔考慮，試下玩命搏幾下
心情

比多幾多粒螺絲

補充返1-6就一定唔會確實化，+6升+7開始先會諗

射左

繼續練下啲驅逐艦先
依加練船係咪5-2同5-3有效率啲？
無噴二 5-2好難S勝 5-3又用好多桶

大佬去到邊都係大佬

演習

me瑞雲教徒

點追

個幾月無課垃圾艦C，一課就課左60粒螺絲去改哩架野

有米

每日食樹皮儲左好耐

演習打一下就完
繼續5-2同5-3練算

對老屎忽黎講要升艦真係淨打演習就夠

冇錯

每個活動頂盡都係3-4隻新艦
靠活動同活動之間個生草期打足每日果十場演習絕對夠升到99

好難升 之前棄坑前啲99都係靠5-4升出黎

而家隊緊隻塔什干上99
73反潛配四式/反潛+15爆雷啱啱好做到先制反潛

我啲反潛好廢 無爆雷得一個九五式

有trashcan真好

中不點肯開放撈未 玩左3年都仲有成9架艦未有

15年開棄左1年已經差人好多

棄左差唔多3年當時好似差一架初風就全艦齊

我未有400 401同福江
上次冇撈早波，朝風春風都冇

反正我齊到外國艦就得

我玩咗5年都仲未有大和

大建幫到你

大建大和武藏大鳳都有2隻

冇位拆左武2
3大鳳等改二

有春活消息未呀田中

官twi尋晚4點先出完tweet黎
應該未訓醒

ho ja

收皮啦你

夕雲真係最垃圾DD之一
諗住一次過解2個5-5任 點知對面有身份證嘅都可以打爆佢
以前幾次活動已經係咁 一直都咁廢

諗返起今個月打3-5道中爆得最多嘅正正就係呢隻爛鬼夕雲
次次唔係中閉幕雷就係俾隻對面隻紅莉莉一嘢打爆，仲話係乜鳩主力中嘅主力，把鬼嘅

我水貨係島雪風

夕立，好似係

最後放棄左垃圾夕雲任務
出長陸1take過 連小破都冇就輾過左
唔差在打埋斬殺換張圖算

唔疊埋做

垃圾夕雲沉左都唔抵可憐
無左25k彈50個桶我先放棄
反正個任務獎品又無乜特別

戀愛了嗎？

想屌呀

麻麻地

YES

期待Uchidaシュー

春活係未諗住月中先講

岩先隔離登見到張唔洗用紙嘅改二艦一覽
你得閒就搞埋佢啦，特別係頭兩行嘅艦都叫做二線戰力
綾波夕立霞同朝潮直頭係一線

16年夏活之前個啲 大部分都改晒 依加已經盡量練緊新個啲話說上次你貼出黎拎水戰既任務，原來佢另一個獎勵係PBY，我本身有1架PBY+3架二式大艇，咁我係咪揀番水戰好啲？

yes

現在「艦これ」運営鎮守府では、【任務】受託可能枠を拡張し、現状よりさらに増やすことが可能となる実装の準備を進めています。準備が整えば、次回のメンテに伴うアップデートで実装予定です。
※同拡張に課金は必要ありません。
※新任務への挑戦/達成で同拡張は可能となる予定です。
#艦これ

得星期一先唔夠用

居然只差兩隻boy未升

邊兩隻boy
係咪講緊Z1Z3

改晒

睇睇下先醒起原來爭隻文月未改

Z3唔是boy
好女仔
島田幾時捨得返黎畫下佢地

好難
我想要新德國艦既夢都難到喊

雖然講就講頭兩行二線以上，但係我次次活動都好似有出睦月如月曉潮叢雲同初春 DD 始終都係要多先得

直情要有二號機

因為依加活動一定至少有2次運輸TP
二線兵/甚至灰底嘅都要幫手做螞蟻搬家
反而E6/7有特效核彈搞到一線最強DD都未必有機會上場

所以唯有全部艦都練
咁就一定有空位比老婆黎個主角式尾關華麗登場

坊之岬組

「艦これ」六周年直前の【4/20(土)】及び【4/21(日)】に、横浜・八景島シーパラダイスさん、そして沢山の皆さんのご協力を得て、鎮守府第三次瑞雲祭り、その前段作戦をスタートします。六周年前日となる【4/22(月)】には、次回稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデート実施を予定しています。
#艦これ

「艦これ」次回期間限定作戦海域【春イベント2019】は、来月五月に作戦開始予定です。作戦海域規模は、「中規模」を予定しています。同作戦成功には、艦隊進出の前路哨戒となる対潜、艦隊を援護する航空兵力、そして決戦兵力となる艦隊戦力の充実が重要です。同作戦準備も…お願い致します！
#艦これ

中規模

佢寫就寫中規模，但有邊一次唔係玩多血條同埋開路解謎實行一圖多吃

5圖10血

仲有啲濕鳩到無倫嘅開路同削甲

田中:今次有對潛對陸對空運輸夜戰
夠晒大提示未

忌雷最怕胸部裝甲

小規模=中規模
中規模=大規模

何気に季節は【卯月】！「睦月」や「如月」のイラストを担当する草太さんと作画の打ち合わせ資料のやりとりの中で、隅っこに可愛いうーちゃん落書きがあったので、うーちゃんいいね！と戻したら素敵な【卯月】をさらさらと描いて送ってくれました！とても可愛いので提督の皆さんにご紹介です！
#艦これ

現在「艦これ」運営鎮守府では、来週末開幕のズイパラ！【鎮守府第三次瑞雲祭り】展開準備と来月作戦開始の令和初の期間限定海域【春イベント2019】、さらに今月六周年タイミングで実装予定の金剛型高速戦艦一番艦の第三改装、【金剛改二丙】実装準備を鋭意進めているデース！お楽しみに！
#艦これ

令和第一個event

大和：

来月五月GW明けに全国の本屋さんで発売予定の【コンプティーク】最新号は、大規模な巻頭総力特集と付録、最新描き下ろし表紙を装備した「艦これ」総力特集号！最新描き下ろし表紙は、第三改装で新しくなった私デースッ！早くも襲い来るGW進行の恐怖…C2コニシ工廠もドック全力フル稼働中です！
#艦これ

口尼西

點解可以咁婆

我隻起手艦

j到傻左

有2個噴二 用住2SS空喪流練住先
可以係5-2C開心練船了

WTF?!

內田黎姐 嚇死人咩
無啦啦整張真人版

其實幾好J

阿婆去咗整容

唔小心清晒eo+射晒3枝戰果炮
焗住打7-1衝
玩左4年幾 係時候追第一次500線

【4/22(月)】実施予定の次回メンテナンス＆アップデート、同アップデートでは、金剛型高速戦艦一番艦の第三改装【金剛改二丙】の実装、【母港最大拡張枠】の拡大、またGW期間限定で通常海域での「神威」「秋津洲(邂逅海域増)」「Commandant Teste」「Gotland」との邂逅も可能となる予定です！
#艦これ

田中

突然之間咁好死俾人撈，田中今次又有啲咩陰謀

六周年福利

第一樣諗到嘅野: S51J改裝備艦種

草太老師

次回の「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートは、【4/22(月)】に実施予定です。六周年を前にして各サーバデータなどを保守する大切な重メンテナンス、同メンテ突入は【4/2211:00】、作業完了は【21:30】を予定しています。提督の皆さん、ご協力、どうぞよろしくお願致します！
#艦これ

8點半

咁長時間睇嚟又有新系統

小池提督rip

RIP 江風會陪伴他

瑞雲祭開波了

都唔知改唔改呢架野好

話說Gotland勁多立繪
正裝, 秋刀魚, 聖誕, Lawson X2, Hirota, 瑞雲祭 X2

件有月曆私服

同Bay一樣變咗生招牌，一個GFABLE初期艦，一個迷子
me OK繼續比多D立繪佢

啱呀，Drew老師萬歲

本日スペシャルステージ公開のアニメPVは、今年お正月に日本武道館で初公開したPVを10数箇所のカットを更新した最新バージョンです。比較的わかりやすい部分では、後半「矢矧」登場カットの一部で、今後ゲーム本家に実装予定のコニシさん作画設定による【矢矧改二】の新制服を導入しています。

矢矧改二呀!!!!!!!!!!!!!

コニシ成日有戶外活動都會有矢矧立繪，田中又鐘意到有埋矢矧事件
真阿賀野型親生女

菊水

145lv I’m ready!!!!!!!!
仲留左15隻馬路油

春活5圖，前3後2同埋關底送BB

菊水夏活先啦

可能又有新打飛機姿勢

外國BB定係……hehe

改二立繪打孖黎

加賀

最重要對腳呢.......................
由紅色變藍色有D唔習慣

LET'S DANCE

睇到好尷尬

動漫節組團跳

好J

可以上雷裝嘅大傻

有雷裝咁驚

左手邊艦尾應該係魚雷,艦首就睇唔清

今晚改大傻

B姐好慘

鐵必制又未出

十點見

10點出矢矧改二ok？

雙連裝魚雷管

仲未得

B子冇左佢嘅獨特性了

入紙申請改四
一係比個徳意志特效

開始擠牙膏

02新改装艦[金剛改二丙]の运用について 1/2
本改装では、改金剛型高速戦艦一番艦'金剛改二'の主砲を換装、さらに重巡戦隊や水雷戦隊と共に敵に肉薄突撃攻撃するための魚雷発射管を搭載。
*水偵に加え、多目的水上偵察機'瑞雲'なども运用可能に。
*対地攻撃装備なども运用可能に。

瑞雲老是常出現

準備定用金剛解新任務要打1-5/6-4/7-2

戦闘詳報、改装設計図x2、新型砲熕兵装資材x2、開発資材x300
屌呀

痴撚線食完咁多樣嘢隻大傻會曉飛咩

送啲嘢都尚算ok

好彩夠錢比
日本有GW好葡萄

原來個PO 3個月前

改裝咁貴

唔夠圖

搞掂餵完

爽皮

改咗改裝UI

我係唔會放棄你架

BSM德系裝甲厚
活動鎖船要上大號CA金剛BSM剛好一圖一隻....
仲未計d要海外艦嘅活動....

我作唔出了

愛能勝過一切

真係魚雷

請珍惜B子

I will make her 'humble'

瑞雲已經神化到現代A10咁

仲要迫人大建神威攞去餵

D任多到

快到呢

長草期每日頭兩次出擊先會解任

睇返自己原來有成14頁任務冇郁過

7頁
一炸裝備任未做

除左前日更新d新任
我得返zara打5-3嗰pad任
但係改修任仲有2頁

得工廠解唔哂

屌打唔撚贏關5-5，有冇隊抄

金剛型2正空2dd
有中同志就有中同志

新任慢慢解

356改二真係無乜迫切性
攞左紫雲+解6週年算

得GW要今個禮拜

做完了

呢排冇時間磨

打下打下...D新任又幾易過

差個死人5-5

放假先慢慢睇
日任都唔夠時間解

「艦これ」期間限定海域：春イベ2019は、五月中旬予定の次回メンテナンス＆アップデート完了を以て、作戦開始予定です！我が航空偵察によると、【前段作戦】三作戦海域、【後段作戦】二作戦海域の作戦規模が予想されます。同作戦開始を以て、現在展開中の【GW限定任務】は作戦終了となります。
#艦これ

五月中開波

大傻點都係大傻
永遠打dd刷mvp成唔到大器嘅智障
都係B子好

乜任都未解...

OUR QUEEN

終於解晒D新任
可以專心做倉鼠啦

ZECO老師

雙飛每人3萬

無追一排ZECO畫得越黎好睇

5-5真係比狗打

令和初の次期期間限定海域：春イベント2019は、来月中旬以降作戦開始予定です！同作戦は「if作戦」。前段作戦では、機動部隊遠征の出発起点となる北方の泊地周辺の警備からスタート予定、「占守型」の新艦娘との邂逅も可能となります。同参加予定の皆さん、戦備の充実をよろしくお願いします！
#艦これ

北方if作戰

赤城改二+作戰珍珠港

金剛任順到仆街

神燈

都係一場問題姐

明日夜以降、月次作戦【三月作戦】結果情報を、「艦これ」ゲーム画面下【情報】にてお知らせする予定です。また、トップランカー提督及びコメント提督群に贈る「ささやかな武勲褒賞」も、同発表以降に順次配信してまいります。※同武勲褒賞には、先行実装の【新装備】も一部含む予定です。
#艦これ

新裝

現在「艦これ」運営鎮守府では、五月中旬以降に作戦開始予定「艦これ」時期期間限定海域：春イベ2019の作戦準備を進めています。同【前段作戦】及び【後段作戦】を見事全て攻略突破した提督の艦隊には、あのビッグセブンの一隻、主力戦艦【新艦娘】が合流する予定です！少しだけ…お楽しみに！
#艦これ

BIG 7 DA

果然係big7
我覺得係美國

科羅拉多

睇嚟似係West Virginia

同日本較有淵源嘅科羅拉多級

1000